【HKNOIT】你講我寫 (develop)

之前寫咗個 殘.ga 計股票，要家完埋自己啲濕鳩 vendor projects 之後冇嘢寫，想搵啲簡單嘢寫吓，平衡吓喺公司 underpay 揼垃圾嘅心理

另外𠵱個一日之作：

暫時諗到整個以物易物 app，但唔知有冇 market

咸網

動漫網

大把啦，唔洗我寫

冇追開

個殘 app有無放github 開心share?

It狗有冇諗過寫app賺錢

整個neural network classify 經濟週期 input 美國經濟數據

打算，返正嚿嘢原本整嚟 for 自己用，又唔係搵到錢

財經台咁多動物撚
整個動物網啦
每日比較晒咁多隻動物
SHOW番邊隻最抵買
等班友俾人食價都食少啲
到多人用好快瑞字頭就會黎搞你

屌原來真係有

咸網(冇廣告)

我試過個股都 train 唔掂喎，用投行撚畜估值模型仲準過乜 LSTM 多多聲，好多 CS 嘢唔係想像中咁勁

最抵買一定深入價內 / 遠期嗰啲，避到投行狗撚畜震倉先有機會贏，而唔係睇有幾抵買同倍數幾高

老實講，要靠佢贏錢係好難，因為你的對手，一係無限金錢，溝極仲有。二係操盤精算師，有獨到的數學model

不過，寫programming 角度，寫啲野可以送禮自用，係有科研的自豪感

我都放棄左train 個股 依家試緊可唔可以predict 熊市底

巴打個估值model 係用dcf valuation 定relative valuation 嘅 multiples

佢啲精算師，咪又係我計法嘅詳細版，即係用 SOTP，冇乜特別

relative model，唔用 dcf

巴打數學咁勁，點解唔直接做金融，要喺文化荒漠的香港做IT狗

無個bba 都唔請啦

支持

所以咪仆街囉，而家 underpay，睇住啲 friend 跳得好袋 4-5 皮，我乜柒都冇

要點入門 想自學

自己 Google 鍾記、aivestment 都學到 7 成啦